男友同ex 仲有聯絡

講講自己先，已經同男友一齊半年
一直都相處得唔錯，有時候都會去佢屋企過夜
就近排發現，佢個ex周不時搵佢，有時仲傾下電話

家下個心有啲亂

發脾四又怕被男友話小氣

我應該點做？

你又搵咪得

問啦 唔問個心成日諗 又唔開心
加上你係佢女朋友 絕對有權問

咁我點解要咁做？

問佢 我唔覺得會答我

話比佢知你有咩感受 好好咁傾下
都要問佢點解要咁做
仲要傾電話會唔會太撚過份

我已經試過了 佢就講左句
無野架 我同佢都過左去
但就當無事發生 繼續聯絡

同男友扑左未？

問黎無用，佢仲鍾意佢講咩都無用

癡Q 線唔係你小器，正常女都應該接受唔到

你問返佢如果你都咁做 佢會點

比返個男友人地啦

咩世代 當然有

問完都只係會hea 答
問黎都晒9氣

我都係咁諗 但佢就唔會係咁諗我啦

鐘意既 同我講番聲咪 比番佢囉

佢有冇係咁奶你個閪先

咁又無 咁污糟

啫你唔係好愛你
當你肉便器囉

係我唔比啫
咁如果你條女唔幫你含 唔比你口爆 係咪又唔係好愛你

Ohhhhhh
樓主陰公豬囉

答案你都講左，因為你個閪污糟，佢緊係搵返ex奶啦

係
愛我既一定幫我含到雪雪聲

你同幾多個男人扑過？

友情Q啫